港幣仲有咩吸引力？

1.股市合理偏高
2.樓市好撚高
3.港息好撚低

點先可以提升返港幣吸引力？就算加息加到同美金一樣，都吸引唔到人地放錢係港幣，如果要加就要加到高過美金，高過美金就仆街了。睇黎香港金融中心地位好快不保

港幣可以抽平安好醫生

又可以買700 941等等中資藍籌

貴，有adr

匯豐喺倫敦同香港都有上市 兩地成交量相差唔大
ADR成交量邊有得比 10%都無

感覺靠唔住

好似141 cosplay

清倉未？

落街買野要用港幣
or 人仔

港幣都燈

唔係我燈，係政府托返上去姐